understanding society through statistical reasoning 係讀咩 求解

呢科讀咩？
要點溫書？
求師兄姐解答